我娛樂台kpop玩jer仔專家頭先看youtube玩jer仔時發現了一隊幾正的團...18+

有冇人識佢地? 幾型幾正
想炒飯佢地....18+

唔sick佢地 但成隊入面最想了解個短髮妹...

我都唔識佢地 但覺得佢地幾正...
感覺上佢地d歌都幾有日系pop rock風格

Dreamcatcher超級skr🤙🏻

你識佢地?

comeback會聽下歌囉🙄

對呢d型,有魅力的女仔冇乜抵抗力...

好能型 好能skr...

正，有幾個好想同佢炒飯

想舐sua腋下

首bangbangbang 正到痴線 rap入腦
聲又好聽 舞又夠skr

啱啱先識人 咁快就想舐人腋下?

想色情佢地？

Dreamcatcher超正

想炒飯
左2>右1>左4>右3

我覺得佢應該會鐘意我呢d boy

認唔到人...
右2係sua?

左2

打歌節目有見到佢哋 啲歌好日本動漫feel

右2係佳泫

係 同gfd一樣都係有種日系feel

想問下佢地係咪4代團黎

Yes, 17年 年頭出道

你地仆街了 投訴比連狗知 依個係真18+ po先

ching幾熟佢地咁